<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="email_hint">Introduza o email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="password_hint">Introduza a password</string>
    <string name="signup">Registo</string>
    <string name="name">Nome</string>
    <string name="name_hint">Introduza o nome</string>
    <string name="gender">Género</string>
    <string name="date_of_birth">Data de Nascimento</string>
    <string name="date_of_birth_hint">Selecione a data de nascimento</string>
    <string name="male">Masculino</string>
    <string name="female">Feminino</string>
    <string name="other">Outro</string>
    <string name="invalid_data">Dados Inválidos</string>
    <string name="correct_fields">Corrija os seguintes campos:</string>
    <string name="cannot_be_empty">Não pode ser vazio</string>
    <string name="cannot_contain_digits">Não pode conter dígitos</string>
    <string name="must_be_valid_address">Tem de ser um endereço válido</string>
    <string name="password_requirements">Tem de ter entre 8 e 14 caracteres e conter pelo menos uma maiúscula, uma minúscula, um dígito e um símbolo</string>
    <string name="success">Sucesso</string>
    <string name="signedup_successfully">Registado com sucesso</string>
    <string name="body_structure">Estrutura Corporal</string>
    <string name="blood_sugar">Glicémia</string>
    <string name="blood_pressure">Tensão Arterial</string>
    <string name="reports">Relatórios</string>
    <string name="hello">Olá,</string>
    <string name="invalid_credentials">Credenciais Inválidas</string>
    <string name="logged_in_successfully">Login com Sucesso</string>
    <string name="error">Ocorreu um erro</string>
    <string name="user_already_exists">Já existe um utilizador com o email fornecido</string>
    <string name="height">Altura</string>
    <string name="weight">Peso</string>
    <string name="abdominal_perimeter">Perímetro Abdominal</string>
    <string name="no_data_available">Sem dados disponíveis</string>
    <string name="add_value">Adicionar Valor</string>
    <string name="bmi">IMC</string>
    <string name="date">Data</string>
    <string name="value">Valor</string>
    <string name="last_measurement">Última Medição</string>
    <string name="approximated_hba1c">&#x2139; O valor da HbA1c é apenas um valor aproximado. Para saber o valor exato, por favor realiza a análise ao sangue recomendada</string>
    <string name="heart_rate">Frequência Cardíaca</string>
    <string name="value_hint">Introduza um valor</string>
    <string name="value_type">Valor a introduzir</string>
    <string name="sys_bp">Tensão Arterial Sistólica</string>
    <string name="dia_bp">Tensão Arterial Diastólica</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="logout">Sair</string>
    <string name="result">Resultado</string>

    <!--REPORT STRINGS-->
    <string name="low_bmi">IMC Baixo</string>
    <string name="low_bmi_description">
        O seu IMC está num valor baixo, o que sinifica que o seu peso está <b>baixo</b> do recomendado para a sua altura.
        Isto pode enfraquecer o seu sistema imunitário, levando a doenças.
        Deve consultar o seu médico ou nutricionista para ganhar peso.
    </string>
    <string name="normal_bmi">IMC Normal</string>
    <string name="normal_bmi_description">
        O seu IMC está num valor normal, o que significa que o seu peso é o <b>indicado</b> para a sua altura.
        Pode manter os seus hábitos alimentares e manter também exercício físico regular.
    </string>
    <string name="high_bmi">IMC Elevado</string>
    <string name="high_bmi_description">
        O seu IMC está num valor elevado, o que significa que o seu pesso está <b>acima</b> do recomendado para a sua altura.
        Isto pode levar a doenças cardiovasculares.
        Deve consultar o seu médico ou nutricionista para perder peso.
    </string>

    <string name="normal_ap">Perímetro Abdominal Normal</string>
    <string name="normal_ap_description">
        O seu Perímetro Abdominal está num valor normal, o que significa que tem <b>baixo</b> risco de contrair doenças
        cardiovasculares, tais como Diabetes Tipo 2, Colestrol Elevado e Hipertensão.
    </string>
    <string name="augmented_ap">Perímetro Abdominal Aumentado</string>
    <string name="augmented_ap_description">
        O seu Perímetro Abdominal está num valor normal, o que significa que tem risco <b>intermédio</b> de contrair doenças
        cardiovasculares, tais como Diabetes Tipo 2, Colestrol Elevado e Hipertensão.
        Deve ter atenção aos seus hábitos alimentares e manter uma prática regular de exercício físico.
    </string>
    <string name="high_ap">Perímetro Abdominal Elevado</string>
    <string name="high_ap_description">
        O seu Perímetro Abdominal está num valor normal, o que significa que tem risco <b>elevado</b> de contrair doenças
        cardiovasculares, tais como Diabetes Tipo 2, Colestrol Elevado e Hipertensão.
        É um valor preocupante, pelo que deve consultar o seu médico para melhorar a sua saúde.
    </string>
    <string name="neutral_ap_description">
        Os valores de Perímetro Abdominal variam de acordo com o género.
        Em Homens o intervalo é 94-102cm e em Mulheres é 80-88cm.
        Por favor, contacte o seu médico para mais informações sobre o seu Perímetro Abdominal.
    </string>

    <string name="low_bs">Glicémia Baixa</string>
    <string name="low_bs_description">
        A sua média glicémica está num baixo valor, o que significa que a glucose no seu sangue tem estado num nível <b>baixo</b>
        durante os últimos 2 a 3 meses.
        Deve consultar o seu médico para aumentar a Glicémia, para que possa ganhar mais energia.
    </string>
    <string name="normal_bs">Glicémia Normal</string>
    <string name="normal_bs_description">
        A sua mádia glicémica está num valor normal, o que signifca que a glucose no seu sange tem estado num <b>bom</b> nível
        durante os últimos 2 a 3 meses.
    </string>
    <string name="high_bs">Glicémia Elevada</string>
    <string name="high_bs_description">
        A sua média Glicémia está num valor elevado, o que significa que a glucose no seu sange tem estado num nível <b>elevado</b>
        durante os últimos 2 a 3 meses.
        Deve consultar o seu médico, pois isto pode indicar que possui Diabetes.
        Se já foi diagnosticado com Diabetes, mantenha as recomendações do seu médico, bem como uma prática regular de exercício
        físico.
    </string>

    <string name="low_bp">Tensão Arterial Baixa</string>
    <string name="low_bp_description">
        A sua Tensão Arterial está num nível baixo, o que significa que o seu sangue está a circular exercendo pouca força.
        Isto causa baixa irrigação no seu corpo, o que pode causar Tonturas, Fraqueza e AVC.
        Deve consultar o seu médico para aumentar a Tensão Arterial.
    </string>
    <string name="normal_bp">Tensão Arterial Normal</string>
    <string name="normal_bp_description">
        A sua Tensão Arterial está num nível normal, o que significa que o seu sange está a circular exercendo a força adequada.
        Tem <b>baixo</b> risco de sofrer um AVC.
        Pode manter os seus hábitos alimentares e manter uma prática regular de exercício físico.
    </string>
    <string name="high_bp">Tensão Arterial Elevada</string>
    <string name="high_bp_description">
        A sua Tensão Arterial está num nível elevado, o que significa que o seu sange está a circular exercendo força exagerada.
        Isto causa o coração fazer mais esforço, ou seja, tem <b>elevado</b> risco de sofrer um AVC.
        Deve consultar o seu médico para diminuir a sua Tensão Arterial.
    </string>

    <string name="low_hr">Frequência Cardíaca Baixa</string>
    <string name="low_hr_description">
        A sua Frequência Cardíaca está num valor baixo, o que significa que o seu coração <b>não está a bater o suficiente</b>
        para o seu corpo.
        Isto pode levar à <b>morte</b>.
        Deve consultar o seu médico para aumentar a sua Frequência Cardíaca.
    </string>
    <string name="normal_hr">Frequência Cardíaca Normal</string>
    <string name="normal_hr_description">
        A sua Frequência Cardíaca está num valor normal, o que significa que o seu coração <b>está a bater o suficiente</b>
        para o seu corpo.
        Pode manter os seus hábitos alimentares e manter uma prática regular de exercício físico.
    </string>
    <string name="high_hr">Frequência Cardíaca Elevada</string>
    <string name="high_hr_description">
        A sua Frequência Cardíca está num valor elevado, o que significa que o seu coração <b>está a bater mais</b>
        do que o recomendado para o seu corpo.
        Isto pode levar à Hipertensão, que é um fator de risco para doenças cardiovasculares.
        Deve consultar o seu médico para reduzir a sua Frequência Cardíaca.
    </string>
    <string name="extreme_hr">Frequência Cardíaca Extremamente Elevada</string>
    <string name="extreme_hr_description">
        A sua Frequência Cardíca está num valor extremamente elevado, o que significa que o seu coração <b>está a bater demasiado</b>
        do que o recomendado para o seu corpo.
        Tem rsico <b>extremo</b> de sofrer um Ataque Cardíaco, então ligue 112 <b>IMEDIATAMENTE</b>.
    </string>
</resources>